★虛擬貨幣又大冧 比特幣急挫至3萬美元以下

踏入一年，投資者熱捧虛擬貨幣「龍頭」比特幣，在周日(3日)一下子突破34,000美元，惟目前狂瀉至29,000美元水平，曾低見28,880美元，24小時跌幅逾13%。

「二哥」以太幣最多曾突破1,150美元，但之後亦急跌至924美元。

chain need reset

long time no reset

上番la

訓身入貨了。。。

特價時段

老貓一燈就上

Very lamp

大陸佬走晒資要換番美金味跌囉，BITCOIN渣成世咩

deep v左啦，好快又會上返，無限印錢前提下冇可能跌

走鬼呀

因為有條pk出黎鳩up

樓主成日想d資產跌
但唱極都係跌唔落去